[I/A] King's Raid 王之逆襲 #173 唔撚記得睇頁數就中伏

亞服G會巴絲麻煩花少少時間填一填個表
唔係自己個欄就盡量唔好搞
唔係G會嘅巴絲麻煩都唔好多手DEL啲資料，因為我SET咗個個都可以填，麻煩各位巴絲

Server【Asia】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

主力 theo 3*uw
kara 0*uw
Ophelia 1*uw

手上有2張自選, 比邊個好

想問强妹s4暗係咪必點？無論打咩都係？

你想打咩先

十條街冇得輸

主要係世王 討伐 公會王 挑戰王

我用冰法果陣見人pvp用maria用得咁開心就升隻maria黎打，結果而家俾人地d冰法sm

咁就Kara啦
好彩既話上到2星
雖然私心推薦Theo
因為以升星個成長比率黎講Theo每升一星會多好多野
不過3升4你得2把合得個1星賭25%就算數啦

kara用住0-1星uw都夠屌打全世界（ve$pa唔搞鳩佢既話 ）

一開頭係咪無腦直沖到6圖過哂困難就得？

過晒7hell

我升咗4星之後個DPS冇乜非常明顯提升
唔知係咪被Theo把專養大咗胃口
定係Kara原本0星專已經太勁
搞到佢升星個變化唔係好大

我 kara1星uw=lew3星uw

收到 依家重新上路緊 血法需唔需要有專武先勁？因為想買一隻英玩 唔想用死御四
應該買血法 JANE定係史嘉蕾？！

以WB1黎講
Kara 0星uw 1星ut 輸少少比 Theo 5星uw
Kara 3星uw 1星ut > Theo 5星uw
Kara 4星uw 1星ut 再勁少少比3星uw
但係個變化唔係好大
唔知點解

其實PVP 講組合, 唔係每隻英雄單一勁就得
要打得高既話, 出技順序, 先手, 扣技全部都要熟練
MARIA 你全身用哂擊回魔, 秒回魔, 攻速裝, 就可以鬥快出S3, 但就會好脆, 一見到TANYA 呢類八婆控唔住就好易訓地板

打wb 用3*gladi 取代2*貓弓/4* roi好似仲低傷左

繼續日伏?
台伏送血法5 星

去左亞服

前期有2,3, 5 星券, 唔駛隻隻都買返黎, JANE 可以3 星選, SCARLET PVP 先用, 最唔急係佢

好似無送血法啦 係之前個期開服先有 日服就長送飛刀

應該係我隻冰法之前用左4攻裝，就俾人地高回魔maria暈左先，而家我用緊maria回魔得唔夠快俾冰法s3秒左

3隻上哂

見D囡囡好靚想買一隻先 不過儲夠6千都要兩日

貓弓UT點揀好, 練緊貓弓, 聽日有自選卷

執下裝, 反正回魔裝多到要掉
神器用春水/攻速貓, 普攻兩招左右就出黑洞

無位放gladi

岩呀, JANE 真係超索, 買起佢冇壞, 張三星券仲有大把英揀

theo 把uw好似有十幾%墊底

岩呀, 墊得愈多愈穩陣

買JANE定血法好？邊一隻唔太需要專武？同埋我見送個隻男盾都幾勁

我真係笑撚左

都係升Kara啦
保值少少
3星Theo都夠用既
有愛先繼續沖

我屌你

好, 用一張比KARA先
另一張係咪賭下卡法

既然係賭做乜唔賭Kara

決定玩魔隊就JANE 啦, 血法打WB1 用, 打圖唔會點用佢, DPS 推圖想用靚女? 光法開頭推圖勁, 樣又OK 不過後期就狗也不屌, THEO 就男人, EPIS 就樣樣都得, 不過我自己用得麻麻體驗好差, 覺得THEO 有CC 又大力好大對比, 卡法推圖唔知點, PVP 高星專可以好勁, 又索

感覺上KARA好似好快比人開刀咁

卡法其實最擅長pvp定pve

你肯手動, 玩咩都勁

冇高星專=倉管

點解光法後期狗也不屌

你等星期四睇下開唔開刀囉
唔開既話你至少可以爽2個星期

必爆

單體WB UT2， 群傷PVP UT3

比上不足 比下有餘
留石等新英啦仲買

係咁被5星卡法當ATM

1星咋屌 想拆哂唔用既專 推佢把專武

唔想對住開波個5隻蛋散啊

因為打單體太廢 所有END GAME內容 WB PVP都唔需要AOE角

就等下
kara 會拎黎打wb同pvp
諗緊好唔好砌全bd比佢
而家黑火混, 用緊T7 耳環打少萬幾攻

打乜都唔掂
根本冇一樣野要3招aoe
各方面都有更強既角色

卡法最主要係我覺得佢好可愛 又大波

係邊隻？

唔鍾意佢戴帽
出新skin唔戴帽一定狗衝

GAME都未玩熟咁快買英好蝕
JANE都有卷換啦 血法更加唔駛買後期英

歐菲利亞 Ophelia

兩頭唔到岸, 後期所有野佢都排中流, 樣樣野都唔輪到出佢

買血法點解唔買kara

我用緊全火龍
BD冇乜用架喎
佢攻城唔食BD個回魔
如果你打PVP就另計
簡單D黎講你要有2套裝

好可愛

冇刷開80RD 唔想成日換黎換去
PVP用佢勝率又比之前高好多

火龍要由頭打
太煩

血法又大波又靚又有腳, 買起佢啪一晚都抵

冇5星專不了

kara打wb gc用緊全套公會裝 回魔慢到嘔血

咁用BD都唔差既
其實Kara終極形態應該係公會裝

想知KARA PVP強勢既地方係邊 我一路以為佢係PVE角

佢排緊第一 好想撞多次試下 work唔work
頂到第一波就到我贏

努力推緊

S1 推人地去場邊慢慢sm

3技開緊你用哂裝都係慢到嘔
所以公會裝係最完美

公會裝真係唔敢諗

睇黎我都係要買THEO黎推圖

我都冇
所以迫住用火龍

而家vespa越推越多要aoe嘅content
Lab同gc
遲啲可能會起飛

即係兩個都要換

除左男人, THEO 的確幾ALL AROUND, 不過中後期最少要3 星專...

另外For 你 Info, THEO 收埋左張JANE 既學生相打J, 升佢T 果陣留意下

人地份愛咁真摰比你講到咁

For Jane

所以 Jane 不了. 諗都諗到係 Theo 既形狀

Jane 都不了，難道要同洋介巴爭NYX?

Me 蛋妹.

Jane又靚 又係top tier
咁都不了

而且我既隊伍唔容許有男人存在.
只容許女人同樂皮.

JANE都唔要 咁留返薩滿 拉克拉克俾你算啦

JANE加婚紗SKIN我諗唔到有邊個靚過佢

天使坦囉

好靚啊. 但係....

我仲有mitra要落
而家個陣呢幾隻應該鐵膽：mitra(3*)，毒奶（3*)，may，v姐，蛋妹，廢老
剩低2個位應該係roi(4*)，gladi(3*)同貓弓（2*)揀2隻

等緊loh個skin

扯定先

呢兩件你要啦

光盾留比我

咁你物理隊點算

女盾 女刺 米露露 毒奶咁砌？

要頭100名先有

希望新果3隻幫到手

Jane 學生妹
應該未比Theo 破處

老處女

咁我就買THEO之後5星卷換JANE啦

等s3會下放...掛

洗鬼5星換咩

慳番D石嘛諗住

無謂搞人地啦.

3 星券即換返黎啦

好好 咁送個隻2星男仲洗唔洗升？

可以遲啲先，Jane 可以用到爆機，男盾打龍先出，而且可以等人出，唔駛自己升都得

明白 希望第三日個專武唔好中d唔用嘅英

男盾? 遲下先升都得 又唔食專 升到T2去混下龍都好

唔駛希望，呢把九成會出1/4 把你想要既專

咁好架咩

好仆街

係好佛心架

屌 我自己講完都忍唔住笑

我見到佢話咁好架咩先笑

兩句都笑左

聖劍唉啊

最強神器

諗諗下Kara應該唔會nerf
佢高攻係要以易死黎做代價

全驚最強專武, 係故事入面

最強1/4 把專武

打WB都係最尾先死
冇所謂啦
打CR你食招前轉返對人MODE咪又係冇事

岩岩申左G會同3會 ID：殺龍巴斯

新果隻骨頭點打

未打
佢乜鳩都BAN晒未試過打

亞服？台服？

亞服

Scaret用邊粒ut好

3

2

5* UW一波流可以用UT2
一個S2清場

十條街用秒回MP
火龍裝
定係
2攻/2爆傷
火龍裝
有冇人研究過

3 星專好似無傷咁

所以我用返theo打pvp
等遲d升到4星再睇睇

秒回MP好似冇撚用
回魔個base太低
同埋宜家一定係一set架啦
混set你咪仲蝕

想問下我隻卡法咁低攻係咪唔正常

睇錯
原來你係問加多2攻/爆
我宜家用緊3攻6爆
刷唔到完美裝
有一條lifesteal一條Penetration一條擊回

人地又唔係靠出技做dps，用火龍刷爆傷算啦

你望下自己把專，再開挑戰區果啲卡法，應該裸裝都高攻過你

我宜家咁，得既話刷多d爆傷比佢，用火龍就暴擊到60之後推曬落爆傷

專唔係最大問題 係連D裝都仲係2星3星

就算唔係把專，d裝都係問題

屬性唔岩？星數呢d可以慢慢堆上去
岩岩推左把專上2星

公會SET好想要

dim gun

公會裝真係玩幾個月都未有一件用得

依家真係想都唔駛想，我就玩左咁耐得一套

我勉強整到個盾
atkspd lifesteal crit dmg x2
俾左theo用
好過冇
搞左咁耐得個orb同盾

算好 我出極都係武器

我已經放棄左 出100件都冇一件中兩屬

最慘係攻裝冇都算，坦裝都做唔到

隻卡法有排搞 屬性果到最少應該要有攻同爆傷？

有2屬但係洗唔落手
成日有個acc同lifesteal係入面

至少你一開始玩就好努力刷裝，入到大公會出得多d公會裝

宜家已經升到有心無力 覺得好難再提升

佢改左之後就算啦，有排你刷

點解我搵唔到有七日exp卷用嘅

課

時間巴係咪忙到連日任都唔做
可以幫下你

新ac唔係會送咩

咁我係咪應該換個ut3好過用ut2

應該係做任送

做任淨係送一個鐘個d

有無做任呀

咁可能係之後個啲呢 你做晒啦咩

有呀 做緊d quest 卡左係加朋友換友情個到

但我日服做到第6章個到都無送喎

咁唔知

any bd

屌老母差一場上m3就10場全部輸晒
唔係克死就頭10係到打
你玩撚晒啦

坦 擋卡率到底重唔重要

一定有卡法份

fak3r好嘢

s巴想問下如果拎嚟打wb1既話0星viska同theo邊隻好？

0*viska有咩用，theo又幾星。個人覺得viska個效低星真係

有幾場隻fluss鎖血由頭鎖到尾
10%血次次都被隻rephy保住

其實我仲有個位諗唔到放乜，太多坦

整隻高星rephy打得輕鬆d

係咪星期一入到大師頭100 就上到CHALLENGER?

宜家成個meta
其中一個最cancer既地方係rephy個uw
打到想丟電話

我好似有rephy uw 不過無升

係，夾埋柱叔T5 ，整多個法老王面具

不死傳說

利申：有用鹿奶

rephy轉UT2
DPS上埋MBLOCK
睇下頂唔頂到卡法

咁大成本

我放棄challenger
上個星期我一共輸左30-40場
我剩係今日已經輸左15場
cls唔撚打啦

用番隻SABER打天下

柱叔+rephy咁勁咩

得3星uw
升4星再算
下次all in warrior pool
今次冇x2唔想倒石落海

saber做dps build係咪睇uw星數

咁砌其實唔太勁
不過如果對面係磨隊
柱叔t5 dark ->
rephy uw ->
法老面具 ->
rephy uw ->
法老面具 ->
又到返柱叔t5 dark
我打過一次cancer到cls

dps全部都係睇星數架啦

推

咁好難顧埋pvp了

係

2星卷換邊隻英好

單抽中左theo個專寶

如果頂得順薩滿個樣真心推薦 推圖打龍WB都幾好用 又唔食專

我諗住3星卷換JANE 5星換蛋妹 加THEO 2星換埋隻薩滿 推圖應該無難度

巴打同我開始玩個陣一樣 推完7章無難度 但推8章我就要薩滿換隻龍女
同埋THEO無得用卷換 一係買一係溝
珍同蛋妹呢 真係好建議你換個UT3俾佢地 的確有S級既價值

諗住依家儲石買THEO先

另外想問下UT3姐係咩

三技專寶 兩者相比之下 蛋妹比較多人用 刷龍未必需要你放
如果二揀一 我會建議你換左珍既三技專寶先
對魔法隊既DPS有非常明顯既提升

專寶有分幾多技架

想問下係點樣睇幾技

可惜後期比梅姨完美取代
同光法命運一樣，前面用完即棄

而家暫時得二同三技 一四技遲早會出 但我諗起碼都半年之後既事

3 技，佢有寫邊招架

係咪睇獨特屬性個[ ]位？

MAY取得難度高咁多 同埋二星卷都無咩更好選擇
薩滿係咁易T2/T3 其實都好好用啊 我暫時都無後悔換左佢

如果係大後期投資我會推女盾
2 星可以玩到去後期競技，獸奶主要係太樣衰 鹿奶又多用途

V姐UT2係咪無用

你咁都講得出

新手唔識 儲緊龍幣溝佢

專寶係咪一個角可以抽到2種出黎？2技同3技都抽到？

各有各睇啦 因為我個陣係巴哈睇到湯巴個星卷推介跟既
用落我又覺得玩得幾舒服無咩問題
薩滿除左柒之外前期既全面性我真係覺得值回票價

npc盾唔係好過女盾???

隨機專寶卷係UT2 UT3都有機抽到 如果你好彩一隻角色抽中晒兩件
你可以裝晒兩件但只有主UT會有技能效果 副UT只有屬性加乘

薩滿整體係咪都好用過大奶？

平時抽職POOL 都係會有UT2同UT3 定只係得UT3？

個人覺得係 大奶我得新手期用過 對佢既理解唔多
但隻隻都有自己特性 我都唔想講得太死 建議巴打睇睇兩隻既技再決定
薩滿既優點係加四攻能力同應該係全GAME最高既全體 HoT
大奶就係加全體盾同單體回血 巴打頂到薩滿個衰樣我建議你揀佢

我都諗緊換唔換隻奶好
而家隊伍 Jane Theo 樹法 大奶
全部有專武, 大奶換唔換薩滿/兔奶/龍奶好 ?

PVP既話 女盾強勢好多 好似係

大奶T2

有冇80BD團

亞服

+++

你咩名
你開場我入

我又打

我實力好低下,洗唔洗等多個巴打先打?

你地開住場先
執埋個背包入嚟

我仲低
冇隻見得人

仲有3場經關,打完就ready

收工一推
今日試過走roi同走貓弓，都係打唔返150b
上星期唔用gladi好似打到150b入1%

好賤巴

我ID:肥腰
開左場~

美屍巴是咪打

mitra4星又爆

巴打你個場公開嘅

唔好開public

我開啦

第一次開,岩岩再開左

我重開緊NOX
頭先彈咗

ok

入佢房

美屍巴原來我冇你好友

出去加

打完先加
我見你好友滿晒
我掛陣機沖涼

有冇人加我好友
亞服長期有人棄驚

一早有加

結果7點先走到 我屌

想拎你個ac黎掛龍

我就屌佢老味 咁串 反正一個月可以即走

課1萬石果個應該要積點定係信物好

有無台服巴打BD

建議TOKEN 之後月包可以用TOKEN換

問下條撚樣邊行先可以準時收

冇錢
要開始再搵工了

搵工啦
不過返黎打下KR先

美屍巴想要？

講下姐 我平時都係6點收工

好心香港人拒絕OT文化啦
連中國都玩緊5天工作週

大陸IT講緊閒閒地 16個月糧

我聽日開始都自己準時收 要炒就由佢炒

超SONIA 定 艾沙先好
見艾沙T2 全BUFF 攻15%好吸引

依家打到第4章 2千5石有排都未到6千

見到個5星專卡法 鳥鴉s3 卡法s3秒晒

基本日常

我都好耐未試過準時收工，除非有事/約左人
不過ot有補水

咁多
我都想返去中國做IT 係香港真係做狗

有得補點同
好多西工唔補架
屈你自願

Ot 冇水補
仲要6點個冷氣自己關到勁細 （谷）到仆街

特別係港資 OT講到明係例牌

唔使理我架
你要用直接同時間巴拎，你拎咗唔入啦，驚撞嚟撞去
時巴啲日任靠你鳥美屍巴

冷氣錢都慳

而家推圖都係用 粉毛 卡法 公主同光盾
但公主推圖好似廢？ 我係咪應該練烏鴉
烏鴉我有UT2 但無專

粉毛係琴奶
用公主推圖

課左1萬鑽
諗住消費2萬鑽換波妹專妹
d鑽可以點洗
6千買左飛刀,諗住再買3000skin
背包要開到幾多位
仲有咩地方可以洗
唔諗住抽野

一撞唔到卡法 個分又直升機啦

開包800

心灰意冷上到m3算鳩數

自推

過2日再打上去啦

等緊option特價

有，等等我。

係 一直都無搞乜點升其他角
咪用住公主先
鐘意叫佢粉毛

唔好啊 我部機好廢雙開唔到

巴打邀我， ID:肉腸

OK

但你唔係話想拎個ac掛龍咩

但係烏鴉洗唔洗要專

我覺得唔使，公廁專得啦
但如果你PVP都要用咪一把半把咪畀把佢囉

呢個唔係時間巴介紹架咩

我呢排見咁多份工真係講到明OT is must... cls

等我換左部機先

踢 我介紹 佢唔撚玩了

壓你價仲要你OT
港資正仆街

仲有無床位訓?

好賤巴,美斯巴停左要再禁ready

你打算換部咩機
BTW你BD停咗

做個operation clerk 仲要同倉一樣份人工拆做底薪 勤工同業績表現, 成份糧可以拎唔足

我有體有位點解會停左

騎住先囉 ACO就黎有出

新手想問掛經驗瓶既話，邊一章既地獄最好？
仲有係咪可以全隊90lv裝灑空瓶去掛？
會唔會小左經驗咁

邊行咁慘

台伏有無公會收人

打到就7-4，唔得就魔隊6-8，物隊1-8

Lihkg 留ID

係咪可以全隊90lv裝灑空瓶去掛？
定係留一隻低lv去掛

一間好多大陸人買化粧品既舖頭, 仲要返碼頭

Full左申唔到

我冇用低級掛，反正啲經驗中期開始多到要賣錢

我搵人清清佢

轉行啦

梅伊係咪S2UT好用過S3?

後日先返工, 如果聽日份工見唔成就騎住牛再搵馬

等UT1

有排喎

viska打pvp可唔可以做坦，就快溝到

同埋你地呢排用老模玩有冇下下都load好耐 (中間隻主角係度跑勁耐)
用電話玩又load好快

有,用緊NOX

等

申左亞服G會求收留

頭先用小號打wb 直頭打咗5場都彈error
想R下箱都唔比, 惡撚到

垃圾驚又打唔撚到WB

歡迎結巴，已批
【G會方針：打齊Guild Raid / Conquest】

THX湯丸巴
Guild Raid / Conquest 我依家未夠打 我入場R下得唔得

入場就得 唔使夠打

同埋記得星期一至三 同星期五至日有分別2次總共4次gc 記得入場

收到

到底依家pvp要撐block定抗爆

又有人停

block撐到500,之後抗爆盡力撐高?

琴日抽到龍奶專
係咪應該3星卷換龍奶先
之後5星先換棺材

屌仲係打唔到, 點撚樣呀

有愛可

巴哈已經頂唔順gr wb啲bug kr準備執粒

好賤巴我訓啦,聽日再打 thx thx

thx

有冇LINK

其實呢到到頂唔順

今日GR ON99食咗兩張卷
WB又BUG咗次，好彩無食到卷
真係好垃圾

湯巴有冇BD床位

好彩今次用晒啲石 如果唔係等佢執我就用唔到

手動打完一場wb跟住話timeout人係好燥, auto r箱算又timeout

通常啲台仔講完
就明年今日都唔會執

今年一定

開時巴同你刷?
我本帳無晒體水

我OK
魔隊?

2隻都會換
邊隻優先換好

YA
亞服魔隊BD-1

點解我入唔到去打GR

我打埋場GR出嚟

因為有人打緊

棺材增傷推圖應該好用啲 龍女要t5

要一個一個輪住打？

慢慢

咁我夜少少先打 清埋D困難先

你當佢獨立公廁咁，有人係入面你就入唔到

明白哂

魔隊點組

瞓瞓下諗起未打WB又起身打

呢個比喻真係生動

有Jane夠啦，其他求其都贏

我重開NOX先

有咩點組 有樹法cc點打都得啦

亞服魔隊BD-1

新手一問
現有
T5 Jane
T5 蛋妹
T5 光法
T4 飛刀
T2 大奶
未練好嘅血法、射lin
媾緊嘅龍女

PVP打極都係白金浮浮沉沉上唔到鑽石
如果買傘妹，用佢+Jane+飛刀+大奶會唔會比較好？
買卡法係咪無得auto同要高星專無理想？

bizzar1963

等我一陣，頭先食咗場wb要打多場

OK等埋你

jane 飛刀 鳥鴉 leo/cass是但都上到去啦

THX，搞掂，邊個開場?

試一場先?

亞服?
T5 Jane
T5 蛋妹
T5 光法
T4 飛刀
T5埋飛刀應該都夠上M呀
起碼我亞服見過依隊嘢

好正，除咗男盾全部都係囡

點解依家興蛋妹

亞服有人用佢上到Challenge，好勁勁

烏鴉、leo同cass都無丫嘛
如果淨係想買一個做消石個活動
係烏鴉比較好？
想買傘妹都係好j啫

神龍擺尾全滅

走SHEA落多隻DPS
我見時間巴之前係落EPIS同THEO

閪ser閪咁耐又真係好過份

我已經習慣左 反正都冇課金

原來我今日唔記得開gr都無人問，3會也

我驚你買完都係上唔到就喊都無謂

呢幾日連紅豆巴同肥渠巴都唔見

有無人有兔奶

屌 卡左係4圖尾關個HARD到隻王一下秒

你啲裝?

升左男盾男主

我亞服呀
係咪飛刀要高星專先做到？
我隻光法S3要5mana
成日未出到就香左

小號10點打到而家都打唔到wb 打撚到結算都唔比我R箱

其實隻男盾上左5星應該夠打 但唔想哂石升佢

1隻入去送死都打唔到？

MORRAH企都企唔住
換其他可能仲好

男盾都唔升

你地打90龍？

玩魔隊唔係升JANE咩 你地岩岩叫我升左JANE先GE

係
不停timeout

係咪話結果結算緊唔俾入? 重開就得

光法無控場會好難用
招S3又食魔出技又算慢

PVP最好用血戒

男盾萬用神坦, 一定要練返隻

男盾升定都無壞 遲D你打龍都會經常用到

算啦由佢, 當豪比狗

咁我升左佢先再睇下打唔打到 仲差2千石就買到THEO

想問下亞服幾點先會當新的一天？

咁你等張3日卷都要將就下架

1點

香港時間 01:00

男豬就真係唔洗升啦

唔係掛 我焗住升到佢4星啦

巴打本身有無THEO把專

無事嘅，啲料好易賺

有佢粒專寶

我全部都用血戒
見親Tanya烏鴉果啲都勁快死

男主無撚用架 升四星都覺得曬料

我依家唔升佢都唔知可以升邊個

會唔會考慮課課佢新手包 有得揀希歐連專武 咁你就有一套啦
如果唔係得粒UT其實都唔見得打到咩DAM出黎

萬巴彈咗?

咦！！！原來有得係新手包買架？ 屌即買先 咁我可以留番D石買時裝

你玩魔隊諗好咗第一隻主輸出係咩未

唔係第3日有3星卷咩

我一陣先第2日咋

賤巴搞咩?一個停咗一個彈咗

THEO

佢彈咗我會停
好似係

有心玩嘅課英課專啦，百幾蚊有找，好似係

依家點搞

係咪68＋68有英同專武？

等陣多唔見人就2個打81?

係 無記錯的話 總之一樣價錢
專武要你買左隻英之後打幾關就叫你買 要七日內買 好似係

ok，你唔落kara試下?

買左英之後就即刻有專武買？

每日免費抽抽到Frey S2 UT

好 依家落去比錢先

原來fb like連2萬都冇 笑撚左 真係等執粒

多謝課長

傻啦，事前有十萬架，好似係

課百幾蚊姐 之後D石可以留起黎買時裝

試一場先

全球加埋連2萬人都冇

連個ruw都冇就要3萬like
不了

V社爸爸話完之前會做夠條數

唔係全球計既咩 之前唔知邊到話韓國自己都十萬 定我記錯左

搵個藉口派石 最後一定有

流料

完左派埋獎啦喎

其實佢開咁多個服分散哂D人 唔夠10萬真係唔出奇

仲以為佢夠1階就派，完來已經完鳩咗

喊出黎

有無巴打想接手台服ac
3星theo
Wb1 前100 wb2 1%
pvp challenger
仲有5把uw 同500lua coin

有THEO了

咁快棄

恭喜
記得畀佢用耳環
即係+ATK嗰舊

你意思係飾品比加ATK佢？

講野唔夠2個post就棄啦

YES

收到 依家5星埋隻男盾先

好似一陣風咁

男盾無論物魔都係刷龍好幫手，練咗識無壞

輕輕的來了
輕輕的走了

好 之後D石應該點用好？用黎買時裝定係留住先？

而家星期五打PVP 一上都仲有M2 你地有冇試過
少左勁多人玩

2個原因
高rank少咗人玩
所以高分既人少你易上咗
低rank既人多咗
整大咗個base另到你易上咗

終於到我打唔到wb

留住等時裝特價先買又得(2100石)
原價買(3000石)又得
同埋開下背包位咁
抽嘢如果唔係大課長嘅話就無咩必要
因為每個月起碼都三張十連抽卷(登入第1x 1張 2x日 2張)
總之你每日登入就會見，不過好似要過咗新手個登入奬先
登入奬就唔會話到一號就重置咁，而係你登幾日就當第幾日咁，所以唔使驚依家24號會洗走你啲奬，其他嘅遊戲基本設定第一頁啲攻略都有寫，不妨花少少時間睇睇佢先，真係睇完都唔明依度嘅巴絲都好樂意解答嘅

我依條垃圾星期一都上到M3就知KR已完

大致上我都隻GAME玩法係點 之前都玩過類似依D咁 不過想問下 打龍係咪最好全部人都升到70先開始打？如果係我依家應該用左D石黎開位先？最好開到幾多位好

最後課左1000石拎張時裝卷同68蚊月卡

想玩個小號算

呢排成日掛幾百體就斷
我仲以為係我問題

用返MACRO?

kr真係自己玩死自己 0活動諗住靠t8裝終極rng留住玩家

我今日打生打死先上到m3
心灰意冷

巴打係亞服唔使驚啦，依度大把瞓場
依家最緊要推主線，谷LV，升星升T咁
跟住個任務走就實無死
如果用石開可以等你長期刷龍先開都未遲
我無課慢慢開，多數都等消石活動先開，因為開8個位=250，雖然無非洲劵但佢都計落活動消石度
我自己開800都覺得唔夠

好，我RE先，驚彈

所有出現係KR嘅問題九成都係垃圾V社爸爸問題

咁我繼續打住主線先 睇下THEO有咩靚時裝買番件先都好 之後先留黎開位

你嘅打生打死=輕輕鬆鬆

中間連輸10場
如果唔係上星期challenger結算
今日d1起手先上到m3

Pvp 啲人“行“得幾快會唔會話畀咩數值影響？
次次一開波對面隊人就壓到勁近
我啲人就只係比一開始個位行前左少少，成隊迫埋一堆

關唔關lag事？

一直都想問好耐

有影響

結巴係巴定絲嚟，居然咁多魔攻囡囡唔玩，玩Theo仲要買靚時裝畀佢
btw我買咗聖誕skin，貪佢拎咗兩條聖誕樹
婚禮做緊特價2100

我淨係鐘意個故事skin

PVP同抽嘢升專一樣，輸咗就唔好死追，出硬事

之前見人全家五星專都打得勁辛苦

pvp一見到自己係右邊就輸9成

正常我輸2場被人克爆就唔打
今日個10場全部都係輸少少
輸2%血

我巴打黎 見THEO 個樣好似七大罪個吉爾 所以先諗住買件靚衫比佢姐
本身我都想玩全囡囡隊 光法同血法真係好大波

最鐘意clerk 副眼鏡同支筆好型

我過到了
jane theo laias may
試左幾次就過咗

大波波

Theo得T2

t5個關真係唔係人打
之前未有t8前過到真係cls

物理法 我應該專心玩好隊魔攻先啦唔搞咁多野住 廢事兩頭唔到岸之後無心機玩

故事個個我覺得麻麻 婚禮個套我覺得幾靚

巴打你既心態真係無比正確
我隊魔隊都係得theo係仔
其他全部都係囡囡

以前玩七騎養成左依類GAME 要一步一步黎唔急得 課左都無用GE心態去玩 我都係見D人幾靚又3D 先DL 黎玩下

好灰
一開波自己啲人龜速行前少少
對面就成隊9衝飛過黎頂住哂

對面求其出招aoe都成隊食晒

論fluss坦的重要性

論鏈嘅重要性，4分1機會，封到佢唔畀佢亂陣

結巴好嘢
育成Game真係急唔嚟

玩依D我先會引到手唔重課 因為課完都係無用

補返圖先，登足廿八日=3張10連卷+1500石+1隨機專武卷+2花花石+1000神器碎

又彈咗?

THX湯丸巴 想問下商城最底個到有30日150石包買 買唔買好？

每日登入會彈走打龍

大細月卡我覺得如果巴打接受到嘅可以課課佢嘅
或定你自己睇定先，玩耐咗覺得隻Game值先課
反正前期除咗開包買Skin都無乜機會用石
6000石買英除咗新三英都可以用溝嘅方法取得
加上前期你唔會有咁多資源升英，所以無咩必要買太多你未養到嘅英住

我望住每日登入個畫面跳出嚟
然後我就成場龍彈走啦

BTW湯巴你停咗

我見我岩岩買完THEO加專武有22粒個D咩露亞寶石 見佢月包150石一日都係11石咋

30日先賣你11石

係咪應該屌埋佢

細佬啱啱新玩
申請咗入3會

game 名：ericffff

希望可以批准入會

當然可以啦

請問巴打台服亞服??

好 希望一個禮拜可以升好隊野

咁要睇你升好嘅定義係咩

而家前期英都抵課
夠12隻英就打得LOH
資源拎快好多

起碼都5星哂70LV夠我打龍先 突破的話係咪突左THEO之後突JANE？

好 等我拿拿聲升好之後去打龍先

巴打有心長玩嘅可以申G會
3會係半棄會

巴打唔好咁快超越我

70龍過渡等你可以夠裝升啲人上81，嗰時再慢慢刷都未遲

應該唔會啦 我玩緊依隻同rearise 有時都要轉去個邊打下PVP

姐係70龍求其刷幾套用住先就得？

有80訓既話就去訓定，早d刷定都冇所謂

明白 今晚睇下過到6圖未先

係，一係就瞓80BD刷龍幣，刷到啲幣除咗換下T7裝之外，仲可以每個禮拜買禮物溝NPC之餘再可以買4張自選2屬T8任一龍裝

唔知部電話頂唔頂到掛成晚

用電腦掛喇巴打，唔想係新聞見到你啊

得MACBOOK

同埋用左GC綁左個AC

用唔到模擬器咩?

BTW想問下 我個AC係亞服日服台服都有角色 如果我係台服到禁刪除帳號係只會刪左台服個個定係3個服一次過刪哂？

無用呀 之前DL過BS 勁鬼LAG

Thx 巴打

我改申請g會先

其實大家多數玩咩伺服器多架？

何定要刪呢，一陣出事就死
但理論上雖然你用同一個AC，但既然唔同SER都分到唔同帳，咁你DEL AC都應該只會DEL你目前所在嘅SER
BTW無咩必要唔好亂嚟

我係驚3個AC 會狂出通知姐 唔想一訓醒成版通知

歡迎Supreme巴/絲，已批
老屁屁巴絲多數玩亞服
玩台服嘅巴絲聽聞已經將lihkg公會改埋名做台仔公會
因為台服棄Game人數太多 搞到無人玩
亞服開咗咁耐依家仲玩緊嘅都好少棄，話晒都放咗咁多心血係隻Game度

熄通知嘛

懶得唔想又開又熄 不過我發覺玩依隻GAME我都無乜點出過去HOMEPAGE到

但其實隻game load入game好耐

係 次次LOAD成分鐘

新手入坑 揀左隻卡牌黎做主dps 有個神器選擇
唔知揀黃金貓定塔羅牌比佢好d

究竟係Game定NOX既問題，打個PVP都可以卡住唔識陏

仆街啦碎撚咗大波佬

PVP?PVE?

差9000石就可以消到3萬石攞多張專武券，
又咁啱儲得切，
值唔值得消？

又走左五個人

有冇巴打幫手打一打綠龍 要解任

消夠5萬最值

結巴亞服?綠龍OK呀，ID?

岩岩入左人地個80LV場了 綠龍我見好少人打 點解GE

PVP裝防爆裝屬嘅要求無4攻裝咁多，一套起兩套止夠做就得，所以刷夠就好少再刷
BTW下次如果要巴絲們幫手最好叫完唔好又話入咗人哋場
諗住你叫到幫手先開Game，開完先話唔使好無引

sorry呀巴打 我見都2點幾 應該無咩人 所以見有場就手快快入左 下次講完會等多陣先

外掛都昆錢只係一線之差

無所謂 最緊要你搞掂

抵玩嘛，兩個禮拜先封

下次會等多陣

唔緊要
但遲下約打龍盡量唔好咁，唔係會畀人討伐

你地通常打龍係咪都係刷黑龍？全部用哂4套黑龍裝？

pve 先喇暫時 玩左一個星期 得76級隻人 pvp 有排都未夠人打 定係有其他神器比其他人可以仲好？

得四隻 卡牌 龍奶 男盾 冰法

黎緊諗緊加咩人

我哋刷黑龍多數係因為我哋有好幾套T7 4攻屬嘅史前黑龍裝，要升佢哋上T8就要刷夠10粒黑龍鱗+1萬粉先可以由T7 5星+20升上T8 0星+0
但基本上依家刷火龍又得、黑龍又得、毒龍又得、冰龍又得
係睇返自己對2+4屬套嘅SET屬有咩需求啫
你唔要回魔嘅，咪刷火龍+爆/冰龍+血
你要回魔咪黑龍/火毒冰有+魔回屬嘅裝
依家刷裝無以前咁死一味黑龍
依家你想刷乜都得，但你要刷到想要嘅屬就真係

你依4隻都要求T5，男盾可以低啲，T2~T3
所以等你T滿晒佢哋你先諗加咩人啦
PVE神器有無都無乜所謂
UW UT緊要啲

另外同人組隊打地圖 計唔計任務架？

好似都計

btw隻game咩都試下實無死
輸咗唔會扣體，唔會扣key
你升英星/T打輸都唔會扣料，放心試

原來輸左唔扣體

黑龍難刷咁多
唔係刷左T7裝都唔諗

係呀，放心輸

好

有排t... uw ut 都有了
但有一個神器可以揀 比你你會揀咩

同埋消石任要買野先諗買人 現有人物d skin 唔靚

啦啦啦

爆左差唔多20把
30%好似唔會再加上去 要點樣部處好

湯巴教過，唔知肚痛 痾屎定沖涼前先衝

用0星去衝唔會加

沖完借黎用下

明知而家課石好不智
叫到岩岩好拎埋張Lua+完左心願

又射左3張11連券落海

準備ALL IN 十條街

NERF

打pvp
viska miri maria 龍女
咁組得唔得

十條街係邊隻

NERF咪棄GAME

bau 自爆Jane cass Leo 你準備場場掟手機都得

係咪有新手公會收人

原來要刷到一件4攻裝都唔容易

T8開放到而家我一件啱用嘅都未見過
得兩件靠龍鱗升

咁點砌好 想用飛刀打pvp

刷左咁耐淨係見過一件, 其他都係靠T8卷抽3攻再洗另外果條

新手想問野

依家主力係男主+媚魔+火法+大奶

火法就一定換 想換光法/烏鴉 邊隻比較好D

另外就係冇坦 想換男主 但係男主有專武DPS高到係媚魔既兩倍

Viska / Maria 轉scarlet 保平安

ok thx

男主可以換送果隻男盾，玩魔隊可以3 星換珍返黎J
魔隊換光法後期好無力，整隻Theo / 鬼手後期會舒服啲
烏鴉係支援黎，如果你用epis 做主DPS 就用烏鴉啦

想玩魔隊 想問坦角天使係咪唔太建議 用珍比較好D?

另外問題係唔知換唔換走男主好 主力DPS 搞到依家個陣好尷尬

天使都得
上限更高

感覺上4防好似易出D

有冇台服公會收留岩岩玩既新手

攻裝計埋穿吸都係6條
防裝有成十幾廿條

咁搞笑 6章HELL CONQUEST LV72
其他74
以為夠打6章HELL
之前果D都夠

技能唔同
有啲直打後排既技
刺客個隻又閃黎閃去

有冇BD

我三星都打唔到佢咁高

２０把，終於有人黑過我，不過你係台服，所以唔計

其實我係日服
用左39萬鑽終於有把5星

洋介巴你都係食1星？

39 萬鑽

想問下最高唔係5星咋咩？仲可以再升上去？

佢就係升緊5星

巴打係咪有公會可以入

本身唔係已經5星左啦咩

第一張圖係同你講準備升5星

比佢FAKE左

我記得我係咁食：
２＞２＞１＞０＞１＞０＞１＞０

佢本身4星咪show5星囉，驚入面最尾粒星會閃閃下

好蝕喎
2211000好D喎

見你係中文介面以為係台服

你地D專武成幾十把好痴線

另一位巴打叫我
２２１１１１１１１１咁食會好ｄ

你非到咁我驚你20%永遠都唔過

非洲人是能習慣的

22101
把0咪蝕左
如果之後會食1
一定係食左1先
因為食完0爆左都冇得加%

個陣係心血來潮想試

回憶總是殘酷的

結論：都係mitra係好Ｄ
利申：mitra同gladi都係１星專

39萬鑽姐係幾錢

２個藍箱

仲以為今次脫離到非洲啦，點知一開

升5星永遠都係食2個2星之後全食1星
食0星爆咗連Failure %都唔加真係伏伏地

性劍

Lihkg, 留ID

地獄黑仔王既稱號真係唔係浪得虛名

洋介巴個種黑似係自帶反高潮

唔係咁睇既
你食2把0% 既期望值係高過1把1%

笑死

數學上係
但係同買大細一樣
開10局大唔代表下局開細

蛋妹個定位其實係補助定DPS?

補

終於開左1-6地獄MODE 依家KEEP住沖去7圖定係打1-6先？

依個有冇用

推到就推囉

隻坦唔死唔既話用呢粒幾好

我依家隻男盾成日好易死

衝下裝

係咪應該去打下藍龍刷下D裝比佢先 我驚遲下隻JANE都係咁

7圖唔夠力打 睇黎要刷圖升LV

冇裝隻隻坦都係會死
只會死更快

痴公會80 龍啦，坦裝好易砌姐，格檔 閃避 生活 攻速 都有用，一套T8 5 星保平安

我仲未80LV呀

本身7 圖係高一個檔次，魔隊請掛6-8 hell

拎龍裝，日日打討伐，谷哂所有經水比DPS先

依家最高LV都係得隻68 THEO

7圖80LV打
8圖90LV打
應該係咁分

咁我打番6圖升下LV先

有哥布林面具建議刷1-8HELL 因為得2關 EXP/TIME最高
如果你想節省體力既話 可以刷6-5 6-8比較好 EXP/COST比較高

未有哥布林面具呀 刷圖係咪最好裝經水比D角儲EXP？

哥布林面具打TOC我記得唔知打到邊層會俾 20定30
經驗瓶得兩個用法 第一俾隻低LV裝唔俾佢地升LV 其間你用高LV角色帶佢地打帶關
等級差距會令總經驗變多 但只限等差個DELTA超過一定數值 建議起碼差20LV 愈多愈明顯
第二就係俾滿等角用 費時晒左經驗 前者先係最有效運用經驗瓶既方法
記得所有經水都谷晒俾DPS食 唔好平均升 因為DPS拎到等級做到既野係坦同補既幾倍

明白

今日星期二但冇人約戰
kr 已死

湯底今晚打唔打GC

我而家可以打

其實新個挑戰係點樣打
打訓佢隻王就係咁回血
姐係唔可以打條?

依家有張專武卷 係咪等埋今晚隨機抽中咩先決定換咩武？應該換jane把武定點

一唔一齊

約炮 介巴呢？

新人到而家都唔係好搞得清公會D野有咩玩法

ＯＫ呀

又係約今晚１０點？
定係想而家？你唔係要返工？

約幾時？

返工 今晚岩岩入一入買皮

新手就係入公會討伐去送死
幫自己拎公會幣換野同幫公會拎材料升建築。

OK!!

又係１０點我ＯＫ，今次時間巴唔好訓著啦

好， 十點

Ok 又ban aisha

Full左
留id先
albertamy147

依個比DPS用？

Pvp

春水 PVP用 PVE無其他野揀加減用推關都得既
屌 點解我抽親既神器都係垃圾

PVP 唔係淨係打一RD咋咩

要個加魔效果 一開始就有魔開技先發制人

一開波多一魔出技先好多時就已經決定左勝負

睇今晚中咩先

龍女妹，黑妹魔法刺，男弓

龍女妹物攻魔法師

黑肉

魔法刺

OK 練男弓 準備左8張卷

正呀 玩魔隊

有黑肉

魔攻刺客

黑gal 正呀

到我升完隻魔魅希望有得溝黑妹

P姐威武

p姐咸魚返生？

拎住個痰罐車人

應該係m 巾壺來

居然

我得

痴線

物理法應該用腳踩人

睇下個moveset先

睇下佢圓潤飽滿既腳趾仔

唔用V姐?

Nigga弓

終於有一隻女女物理法

咁幼點Ｍ巾

血法3 星 兔弓
通通都留住個壺先

我準備好了

cls你有冇升過裝

多謝湯巴
2上3 2把
3上4 1把1*

宜家人手一個4星Kara

幾時有新一批skin睇啊 希望有卡法

屌你最撚憎歐洲人.jpg

五星 男弓+自爆弓 一砲秒左我隻女盾 點解魔隊隻隻都咁大力 就快打到要報警

最好冇著衫

5 星專，膠都可能可以轉死人

見到有個post 話要nerf卡法

得隻1星專kara都係潛返水先

恭喜，不過又關我事

我2上3用咗9把

nerf pvp buff pve合理

一早應該nerf PvP
直頭AIDS 黎

pvp太勁都有機會nerf啦

咁幾時NERF MARIA

終於有新既物理輸出
冇練Nyx係正解

MARIA有解控 就好輕鬆咁打

到底係差緊d咩 點解隻男盾咁易死

lv
裝

裝已經升爆哂啦 lv 依家刷圖升緊 但佢就狂死

裝屬性問題
lv問題

一粒星都冇同我講升爆

依D裝都要升星咩？

大家成日逼害我

既然唔夠打
除左lv同裝升星
你仲有咩解決方法

打唔贏咪升下囉

我諗住唔好哂料落依D裝到嘛

一開始呢d好平啫
宜家又有特價

上網睇評價話epis s2ut打pvp勁D
但epis打pvp唔係靠3技清場既咩
有冇用epis打pvp既手足講解下

好啦 我升升佢

明明係你用隻5星maria迫害人

你啲裝咩屬性先
完全睇唔到..

以master3以上既epis黎講
s3係清場用
下面既ranking用s1同s2已經夠做

升61，之後瞓下龍場拎幣換T6裝+20再推圖

都係好方法

啲3屬紅裝真係唔識睇

今晚台伏會唔會有T7/T8 BD既床位

【祝！GooglePlayストアゲーム売上ランキング10位！】わーい！みんな応援ありがとー♪TOP10入りを記念してプレゼントを用意したよ！このシリアルコード「948881855178」をリンク先から入力してね！※全サーバー共通のシリアルコードです。（入力期限7月29日まで） #キンスレ

1000石

點跟

948881855178

鑽都上唔到

2隻5星都上唔到鑽係咪不解之謎

你地幾點打

龜巴如果想刷61龍裝我可以帶你訓

一係俾人控死
一係柱叔3下都解唔到bau
一係俾坦隊磨死
一係俾人衝入中路
一係cass沉默唔夠快
好多輸法 多到數唔曬

咁唔專登換s2ut了

明明challenger一堆同你差唔多既隊
到底差左d乜野

唔知佢幾時先再出重鑄禮包呢
上次買既已經用曬

我而試緊轉玩坦裝
好似冇乜分別

轉rephy 應該易打好多

無咁多抗爆裝既話
tanya是但出招都秒天秒地

其實好睇你打乜野
宜家亞服我見既epis有唔少都係咁
s3 ut搭s3 +40%傷perk
人地有能力係前排撐夠3粒魔
仲有Cassandra加700crit破人地crit resist
咁樣個效果先好
低rank既話因為對手隻補多數裝唔夠好
你飛得到去後面就1個s1殺一隻
咁樣即刻4打3輕鬆贏

不如你直接抄challenger成套裝算啦

坦係咪刷藍龍？

其實前期冇乜分別，我都係刷BD

bd直到永遠

我依家夠打刷呀巴打 係咪一齊刷

K巴 我對你隊PVP隊有興趣 想學下你BUILD 有少少野想請教你
而家我隻女盾得T3有雙專 但隻兔奶就未升過 乜專都無 必要既話可以俾雙專佢
想知我而家係係咪應轉升左兔奶先 因為而家兔奶個位求其放隻落去好易死
同埋之前幾個POST睇過你貼既PERKS同配裝 但血個到擋住左睇唔到
想知除左THEO個三隻 你大概分別配幾多條血俾佢地

天使盾好唔好用好？我見佢好好J

有無睇過係唔夠傷 定係坦唔住

J就實好J嘅，好唔好用就見仁見智
但目前魔隊Jane連UT3可以話係必備

你宜家個隊係乜先
好難答你話好唔好
雖然rephy本身咁cancer點都唔會衰得去邊

宜家我個隊每個人都有3條血
option未滿
暫時係
demia 700萬血
rephy同laias 580萬血
補師唔過600萬血其實有少少危
不過刷唔到裝就將就下

我頂多都係可以換到UW比JANE 但UT就唔知幾時先有

UT 個個星期 200碎

唔係打坦隊都夠傷嘅
多數係俾人控死

唔係話坦要刷藍龍咩

我個隊就係想學你 THEO 龍女 女盾 跟住兔奶未升求其塞隻蛋妹先
因為唔係玩左好耐 資源唔多無咩PVP角可用就求其頂住先
蛋妹本身係軟皮但好多時輸都係俾人控死 係咪升左兔奶上T3點S1暗先比較好

佢12隻角應該有一排都未有

應該升公主定貓弓好？

2隻都1星uw 0*ut

用黎打pvp

依家得7隻

磨隊對把專既要求冇咁高
但係對於防裝既要求就係最高
蛋妹有個壞處係佢個魔防極低
你要用佢打pvp佢d裝你要重刷
如果唔係佢真係開場死俾你睇
如果你有裝當然可以用
亞服有唔少challenger用
磨隊唔好既地方係如果你裝唔夠好會輸得好慘
成隊最重要既其實係demia
裝要夠坦
勾人要夠準
出手要夠快
你打亂到人地個陣贏左6成

申請左台服公會麵包舖， game id wmk
求加

why not both

蛋妹我9放用住先 長遠無諗過用佢打PVP
反而女盾既屬我有野想問 其實會唔會建議配少少閃俾佢
因為二同三技係靠格擋搵食 但總有個感覺下下都俾人打中唔係咁好
同埋巴打隻女盾個DEBUFF ACC係咪故意存在定係洗唔到

輪住一下一下咁升

你有能力撐閃當然可以
只不過亞服通街都係archer
撐到800閃都係多餘

debuff acc我有心刷出黎
有4條係身
勾唔勾得中對面D補就係睇佢
贏同輸都係一線之間

諗住有15粒花花石 想一野屌一隻上t5先

依家啲人推晒暴抗 我隻tanya 打唔入 是咪升左貓弓先比較好

咁閃個到我隨緣啦 主要目標都係BLOCK CR去到50%
其實DEBUFF ACC ACC DODGE個關係係點
即係可以閃到個傷閃唔到招CC咁樣

948881855178
原來又有1000紅寶拎

acc 克 dodge
debuff acc 克 cc resist
招勾人總共要過幾個check
首先要成招打中人有傷害
用acc判定打dodge
打得中就有得試拉
用debuff acc判定打cc resist
拉得中然後再stun
重複上面2個step
宜家好多人用rephy laias
補師好少帶dodge
rephy s2加250 cc resist
laias有s4 perk自帶400 cc resist
如果你冇debuff acc基本上拉唔中人
拉中人打散個陣先係精髓

屌 要升Cass同烏鴉 無哂料升
黎緊打算 Pvp cass 卡法 烏鴉同光盾

湯底今晚打算幾點GC

我幾點都得，就你哋

K巴 女盾一開始係出1技？
因為我不嬲都以為係開3技打最高攻條友

我幾點都得，就底巴

沖涼先

公會又有堆人棄game 有冇巴打加入

10lv 公會, 10lv公會技:攻擊力,防禦技,經驗值,錢.
長玩, 打齊公會副本+討伐戰就可以了, 2日以上無上線會踢, 加左請留名

話時話台伏公會到呢刻死淨幾多個？

睇情況
如果對面係一坦二弓一補呢d組合
咁當然係起手跳去佢面前
但係打磨隊
佢最高攻條友就係scarlet
你跳唔跳都冇乜分別
咁就當然係起手拉佢後面2個補過黎
有時人地個隊係雙dps而你又唔知邊個高攻就麻煩
例如
ricardo tanya arch cassandra
佢隻tanya一開始跳咗去你後面
如果tanya係最高攻既話
你隻demia會跳去後面
留返你隻theo係前面被隻arch射死
打呢d隊我都係起手用勾
直接勾2件過黎慢慢打
對面個陣一散就好快完場

我想問下t6上t7係咪會變左71lv裝？

點樣可以上去T7？要升到20LV同5星？

t7 71
t8 81...

最睇黎套自選四屬裝都有排用

我冇瞓

冇錯,用一世

未有耐收得工
12得唔得？
希望收得切

應該半死姐

亞服bd?

明白啦 唔該K巴先

有無台服巴打BD? 想夜少少長刷

1

等我一陣

想問下坦裝最好係邊4個屬？

ok啦

bizzar1999

t6裝
血魔防物格物閃攻速
t7裝
血魔格物格物閃魔閃

仆街有排刷

LOH比人認得個頭像 BAN哂我D英

求其塞住4件比隻盾著住先慢慢刷

湯巴有冇用緊？ 冇我就開黎試升吸血uw 同等gc了

萬巴斷左?

咸巴係咪可以帶我訓BD

你斷左

另外想問埋隻天使盾咩裝同點技？

我退咗，你打埋先

結巴係想拎龍幣買T6裝定點?

想刷裝推圖

全部都亞服嘅 玩左台伏先入黎睇post 返唔到轉頭

加埋之前4把上到去了

T6一件2萬8幣，我同你刷T8龍一場2萬幣左右，刷到咁上下你去拎幣買裝好過

轉服啦 我都係由日轉去亞

好呀好呀 湯巴唔介意帶我我痴場打下

點解唔macro
掛係m2輸晒都好多分

但我之前on9件飾品要左血冇要攻個件

要今晚先得

課左d 新手包 唔捨得轉
開左位 仲要洗多6000紅寶 唔知點洗

唔緊要 我痴下湯巴打80BD先

湯巴帶你快好多

一隻英/兩件時裝

你地肯帶我已經好開心 感激不盡

痴線，歐洲時

咁又真係難搞D

都用緊腳本 耐唔耐入去睇下 連撞同一個人幾次 比人認得

難得有巴打玩亞服，我哋仲開心

轉地精頭像實認唔到

依排無乜game好玩 咁岩唔知係咪FB見到個AD先Dl黎玩

我輸晒佢算啦
冇眼睇
掛完30場算數

仲有冇bd

原來FB賣廣告真係有用

留個名聽日入得唔得

有時碌FB見到有AD都會禁入去睇下岩唔岩自己玩

玩左一個禮拜 仲係得卡牌 男盾 龍女 冰法，隻魅魔放棄左
龍女有時裝 其他都唔吸引
咁應該買咩英好

同入 id: wmk

角都未升完就不停諗買英

係因為我要洗多6000拎野 我一日已經刷兩次經驗本啦
買左都唔會升住

巴打刷幾多LV

無問題 ,咩ID?

聽日晏晝先申請到

巴打有咩好提議 其實真係買左英都無資源升

可以點拎

開咗800位?

26級 唔夠資格申請

LOH

未夠12條女

開到四百 好似用唔晒咁 開埋佢有著數？

你遲D掛龍都要有位嫁

開始召集時間巴同萬巴

80-82左右 要靠巴打dps carry喎
我只可以打下手放下蛋妹龍女個堆

肉腸巴 今晚BD嗎

湯巴我爆左背包 要執執先

70都打到下，80我淨係可以訓
巴打俾多個星期我再同你刷

仲單機緊 未同人玩過 好慘

你掛幾耐，我最夜可以掛到兩點

場我已開，不過等埋時間巴先

OK了 開到200個位用住先

時間巴已入場，萬巴可以入啦～

重開緊

好啊 我可能過兩日刷79 巴打一係一齊打囉

開200個位都洗我成4千幾石

唔急，慢慢開啦
啲T8裝你睇住嚟碎，驚你中咗4攻屬碎咗
啲T8強化碎留返嚟升專升裝
T6 T7都用得嚟升，刷到嘅嘢唔怕用
升屬就除咗T8其他都唔使點升，浪費粉

我見你地話可以用T7裝上T8 咁我換T7裝再上會唔會好D？

兩個幾鐘到掛 而家書包二百幾格 刷到爆包應該差唔多

有t8點仲點解要t7上...

咁你邀我 ID肉腸

我要換換人先，有隻成日死

都幾難刷到一件岩屬

佢角色可能得70級未用得住T8 又想推關先掛

時間巴係唔係死左機

咪呀，T7上T8又要錢又要粉又要龍鱗，唔好搵自己笨

輸入948881855178
即可得到湯巴祝福
1000石

換完

我強烈懷疑你哋班歐洲人吸晒我啲運

【討論】泳裝II

廢老泳裝cls

巴打件T6自選 4屬用左未

用左啦 比緊THEO著 依家係想刷件比坦著

搞錯 無薩滿

無光法
咁大波都唔件泳衣佢

May

咁我覺得你其實遲早都係要刷返79龍
因為你都係要拎40粒SCALE升個4件
不過可以遲下你其他裝成左形先搞
但前提你件裝無揀錯屬

我個4件 頭3揀 攻 暴率 暴傷 岩唔岩？

岩啊 但得三個屬咩 唔係有自選四屬咩
咁你要重鑄到第四個屬係攻速喎
如果唔係既話就無必要刷T7龍 你可以以後都刷T8龍

依家t8自選裝唔知揀咩好 好難夾

巴打我個NOX出左事，我依家重開返，等我一陣

第4個佢係RANDOM架

真係齊左膠，theo，柱叔同廢老

OKOK 巴打岩岩係AUTO 估唔到咁都夠打

係auto 有幾下我見到差D比佢飛到
你依家可以邀我了

昨天竟然打到粒原生4屬
BTW 有冇人打BD

我可以打呀～

仆街搞撚錯無卡法 反而有光盾

個三隻銷量加埋都唔知有無一隻女角泳裝多

訓啦各位

出大波佬

買隻May姐先

咁早訓 好快彈架喎

湯巴係咪彈左？

我無彈，我見你唔見咗咋

推post速度又快左

岩岩我見死左之後一禁就出左去

你隻廢佬一開波就訓左係到 係未空裝黎

我會買膠同theo呀，柱叔同廢老就真係要諗諗

３星專嘛

Ｔ７冰龍裝

咁快3星
課左幾多

無課大波佬呀 佢Ｄ專係佛系出現的

而家好撚勁喎隻野

而家大波佬咩環境,下晝湯巴好似係咁POST圖

冇晒自選了
湯巴可以換返你

唔覺佢勁得去邊
佢Ｄ ＨＰ成日倒水咁，睇少陣都覺得會死

台伏仲有好多人喎，你想入會定點先？

wb2勁咪得

想入會多d人一齊玩 仲係單機緊..

星期二可以上到M3,應該可以繼續搞PVE既角色
WB係唔係睇下youtube啲片人地點砌之後參考下?但啲人通常隻隻高星專好難跟
而且目標兩邊WB入到1%

屌係得卡拉唔出新skin
公平咩

咒弓都無呀

你輕鬆啦

長期卡2%
WB2通常150B，WB1好啲,打到200B

差D唔記得佢

邊個冇清背包啊

萬巴斷左收工

隻THEO升到71 睇黎要刷T7裝

sorry 哈妮巴，我唔夠體

打左好少咋喎

我無食藥水就開左場 你仲打唔打

我30分要停一停，未打wb